千5蚊內，有無巴打推薦邊款牛津鞋買得過

平日都無咩機會著皮鞋，但最近要做兄弟，所以都要買返對好睇小小。如果唔想淘寶款，1500內係香港買到既，巴打有無咩好推薦

Cole Haan成日做折都係千頭 自己留意下

好撚型

唔撚識欣賞

可以睇下美麗華Regal

大陸仔

sogo

依個brand係連根拔都有賣, 但yoox賣得平好多, 已經quality超好, 全對意大利造, 又within你budget!
DOUCAL'S Laced shoes

去Hoax睇睇？

Hoax 咩價錢

你上ig search 喱間舖啊
可以睇下啲款有埋標價參考

個鞋墊好靚

絲打都想著牛津鞋有咩推介？

Grenson啱唔啱

Grenson C/P 值高！

邊度有得買

上網搵減價貨先抵買